# Article Annexe 1 à l'article A4241-47-1

Lettre ou groupe de lettres distinctif du pays du port d'attache ou du lieu d'immatriculation des bateaux

<div>
<table>
<tbody>
<tr>
<td>ALLEMAGNE <br/>
</td>
<td align="center">D <br/>
</td>
<td>MALTE <br/>
</td>
<td align="center">MLT <br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td>AUTRICHE <br/>
</td>
<td align="center">A <br/>
</td>
<td>REPUBLIQUE DE MOLDOVA <br/>
</td>
<td align="center">MD <br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td>BELARUS <br/>
</td>
<td align="center">BY <br/>
</td>
<td>NORVEGE <br/>
</td>
<td align="center">NO <br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td>BELGIQUE <br/>
</td>
<td align="center">B <br/>
</td>
<td>PAYS-BAS <br/>
</td>
<td align="center">N <br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td>BULGARIE <br/>
</td>
<td align="center">BG <br/>
</td>
<td>POLOGNE <br/>
</td>
<td align="center">PL <br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td>CROATIE <br/>
</td>
<td align="center">HR <br/>
</td>
<td>PORTUGAL <br/>
</td>
<td align="center">P <br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td>FEDERATION DE RUSSIE <br/>
</td>
<td align="center">RUS <br/>
</td>
<td>REPUBLIQUE TCHEQUE <br/>
</td>
<td align="center">CZ <br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td>FINLANDE <br/>
</td>
<td align="center">FI <br/>
</td>
<td>ROUMANIE <br/>
</td>
<td align="center">R <br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td>FRANCE <br/>
</td>
<td align="center">F <br/>
</td>
<td>SERBIE <br/>
</td>
<td align="center">SRB <br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td>HONGRIE <br/>
</td>
<td align="center">HU</td>
<td>SLOVAQUIE <br/>
</td>
<td align="center">SK <br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td>ITALIE <br/>
</td>
<td align="center">I</td>
<td>SUEDE <br/>
</td>
<td align="center">SE</td>
</tr>
<tr>
<td>LITUANIE <br/>
</td>
<td align="center">LT <br/>
</td>
<td>SUISSE <br/>
</td>
<td align="center">CH <br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td>LUXEMBOURG <br/>
</td>
<td align="center">L <br/>
</td>
<td>UKRAINE <br/>
</td>
<td align="center">UA <br/>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>
</div>
